隻9923移卡！究竟可以走到幾遠？

12月仲係3x蚊，依家成11x蚊
究竟可以行幾遠

跟契媽沽

90蚊追到車
之後點部署好

strong hold la

50蚊仲留有一手睇下佢去幾多，做唔到120